其實有冇人想知keith仔叫雞單野既真相？

認真 都隔左咁多年
條肥閪都唔肯認
四十幾歲人未婚叫雞有幾閒
最on9早兩年 有人趁om單野幫keith轉移視線
個like根本係佢自己㩒
趁呢排各位手足續科搵人鞭屍
我都要還keith仔一個真相
梁蛇就係雞蟲
想知再講

見證你狙擊佢 而家都咬住佢唔放

做左怕咩認

如果揀認打劫銀行同叫雞，9成男人都會承認打劫銀行多過叫雞

叫雞只係正常交易
打劫係犯法
你個比較差到咁
洗唔洗返去再讀下黃者通識

你仆街啦，收到風黃者聽日寄律師信比你

洗鬼咩 早幾年都拎左我資料啦 打比我咪得

我想講道德上叫雞嚴重過打劫姐

屌 愈諗愈覺得樓上個打劫銀行同叫雞做比較真係傻鳩黎

天地有正氣 Keith Leung冇叫雞

我唔知你真心但假膠
覺得你好傻鳩呢個諗法
打劫=奪取他人財產=傷害他人
你竟然認為道德過叫雞

嘩！邊個咁大整蠱呀！

係有 我唔怕講

邏輯推理能力好高

牙蛇叫雞=大件事
牙蛇打劫=比起叫雞好閒姐
葉繼歡真係多謝你

你所指既銀行打劫 係咪老母問老豆拎錢呀

難怪你有毅力狙擊佢咁多年 係我比喻失當，唔好狙擊埋我

想你搞清楚 叫雞係冇乜野 一樓一係正常交易
人地問你認邊樣 走去認叫雞算啦 唔好柒下柒下認打劫

真相：梁蛇叫雞

正確

佢話冇都冇人信架啦

網上連登大撚把雞蟲/ptgf
又有幾多個現實敢承認呀

將心比己啦巴打

唔同 網上係匿名緊
梁蛇係自己柒左 但唔認
Btw 如果我去叫比人發現 唔認既話仲會比人追問落去
連登係咪太多小朋友 大家都認為叫雞係一件唔講得既事

天地有正氣

其實叫雞有咩問題

梁蛇上去同miki補課啫

其實真係冇 又唔係殺人放火

唔係掉返轉咩，身邊十個問九個都會認叫雞

男人老狗冇叫雞先冇人信啊

可能校園台年紀太細 覺得叫雞好大罪
巴打呢句真呀
但好老實男人心知唔會問 因為一定有
但比人發現就認啦

唔知啦，但通常一堆男人都係傾車錢賭叫雞

就係講緊男人寧願認犯罪都唔認叫雞囉。咁撚樣都唔明洗唔洗換吓個腦啊傻鳩噏

叫雞真係咁嚴重？

佢on9在， 不斷搵律師告高登， 仲要咬住好耐都唔放， 令到好多本來唔知件事既巴絲， 都變成知道呢件事， 本來冇興都變成有興趣， 到最後大家冇晒興趣去討論， 佢仲告緊高登， 要求高登交人名， 攪到自己每隔一段時間就見報

佢呢d不斷自我推post既柒頭真係好抵死， 讀咁多書都高分低能

媽啊！ 好柒啊！

唔知佢d股票返晒家鄉未呢

唔講都唔記得

Keith仔還清啲債重出江湖未？

叫雞可以令身心更健康
明明就係一件正面嘅事

天

佢真係蠢過隻豬， 不斷張“叫雞”兩個字， 同自己掛勾， 無論人地信邊個， 都會拎佐你黎講是講非

曾經認識一個碩士， 佢教書時不斷撩一個已婚女士， 咁個位太太覺得個老師只係懶係風趣， 都冇當老師係講真， 不過個太太冇興趣同個老師打情罵俏， 所以盡量唔俾反應個老師， 同埋上堂唔會主動舉手答問題

點知個老師， 放小息時， 拉埋其中一個男同學， 企係個太太前面， 係咁話“同你講下笑， 當正人地係性騷擾”， 個位太太當時就諗， 係唔係傻架， 個老師都出黎做佐咁多年野， 年紀又唔世， 仲要叫做有d學識， 點解會將“性騷擾”三個字同自己拉上關係， 當個位太太仲未識俾反應時， 個位老師見太太冇反應， 又再繼續自言自語“同你講下笑， 當正人地係性騷擾”

個位太太覺得眼前呢個人小氣麻煩心胸狹窄， 會為自己帶黎好多麻煩， 所以更加同老師保持拒離

最後老師為佐證明自己冇問題， 就周遊同人講個位太太既壞話， 攪佐好多是非， 老師以為自己咁就冇事， 其實就整佐好多花生俾大家食， 大家食得好開心， 茶餘飯後都多佐好多野傾， 大家都傾得好開心

雖然最後老師能夠令部份人覺得個太太有問題， 但就推佐自己做是非男主角好多次

過佐好耐， 個老師仍然俾別人既眼光所困擾 ， 老師仍然用攪是攪非既方式處理

其實個老師將時間放返係自己事業， 做多d好野/做多d岩既野咪得囉， 咁別人眼中既佢唔會只得是非， 仲會有其他好野， 但佢太介意別人既眼光， 往往為佐別人一句說話， 就做好多野證明自己冇問題， 但佢放晒d時間係是非到， 最後別人眼中既佢100%都係是非

呢d咪低能冇藥醫囉

屌你肯定中小學雞黎

我小學畢業

地

有

時日太快 三年前小妹都係狙擊手

叫雞係關愛文化
梁sir M2xM5個本 notes第141頁探討灣仔區有講
所以有叫雞係必要條件
問題係愛唔愛隻雞

我搵返本notes吸收下知識先

見你係咁畀人屌覺得你好慘
我支持你架 覺得啲雞蟲好污糟

俾人講幾句就覺得慘？

打劫銀行乃仁義之師